objednali jsem si něco sladkého . stěžovali jsem si jidelo .
Protože , jidlo je připálený řízek .
My chceme změnit .
Ale nemužemu .
Nechceme jist tady .
Potom Účet je moc drahý .
Musime zaplatit na karty .
Za obsluha je špatná .
Nebyli jsem spokojený .
Nikdy nebudu do ty restaurace .
Chci vědět ti teď .
Doufám , maš přitelkyni .
Napis mi .
Mej se krasný Adam .
Praha
